咩叫暴徒 全世界都睇到啦 政府警隊已完全失效!

成晚瞓唔著 香港人加油! 普選已經係最低消費